七一唔係唔出街支持國安法呀嘛

連登仔咁愛黨愛國就梗係要為國安法順利通過搖旗吶喊
聽日七一一於出街同偉大祖國講我地全體市民全力支持國安法
最好行勻成個港島宣傳國安法嘅好處

各位七一見